點睇Garena隻極速領域

一直有玩大陸SER
估唔到比左Garena拎黎開港澳台SER

好多手機GAME都算係ONLINE GAME吧

👍🏻

已登記

啊 不就很棒棒

圖都無

...sor

跑跑卡丁車

Garena即係QQ囉
台灣或國際版都係Garena代理架

差唔多一萬點卷先買到架永久車
重要只係b grade車